熊爆700專區

2個星期內必見450
一個月內必穿400
All in 等睇樓

年輕人把握機會
跟隨樓主腳步齊齊上車

跟機

我個人就入左67357
進可攻退可守

一個月後齊齊約經紀睇樓

幾錢入好

有冇心水睇邊區

熊賺一筆
700暴drop 業主冇錢要劈價賣樓
又賺一筆

美國官員：命令只針對微信 不針對騰訊的其他交易

美國總統特朗普簽署行政命令，解除TikTok、WeChat威脅，引發騰訊(0700)股價今早跌10%，見近9年最大跌幅。彭博剛引述一位美國官員表示，命令只針對微信，不針對騰訊的其他交易。

#明報
睇樓要hold住先

V7pay會唔會收皮？ d銀行唔同佢做交易？

等qq上返530可再熊一筆

巴打有無推介

回升

開心得唔夠半日就收皮

Trump又出口術

我習幾撚勁 話30蚊就升30蚊

回升是為了聽日的急插

Gchi

gogogo
聽日大跌先撈一筆

迴光返照

睇ifc啦,夠高通風好

聽日星期六都跌？😂

留名

3點後睇下點

成幢買起

今日估計535左右收市
星期一先有位插落黎

我今朝都put 左qq. 500 反彈之後走左 真心put qq 好過put hsi.
btw. 岩岩530 再入過場開put

530個位值搏率高
有錢齊齊賺

熊軍上車最後召集

又要死一堆人

推返落450

ma60 見啦qq

機不可失
錯過今次有排等

700只值廿蚊

買牛果班屍橫遍野

短期內450無難度

咁又無咁少
佢都值300蚊既

啲熊仲未打靶？？

我買果隻超安全
低風險但極高回報

連燈仔燈到升返

兩星期唔跌穿450
我在此立誓每人派1m蚊加維園拍片跑20個圈

實穿
巴打無機會派錢

短暫上升是為了更長遠的下跌

瑞士山區牛

喜馬拉雅山熊

qq無力啦
熊軍們上車最後機會

上左車

買升？

下個月一齊睇樓

ifc定icc

熊爆喎

3點後

Lm

洛杉磯時報好多700係手?

特朗普較早時發出行政命令，45日後禁止受美國司法管轄的任何人或企業，與TikTok的擁有人字節跌動以及微信擁者人騰訊進行任何交易.

有冇同路人熊過weekend

依個post既人都係熊霸天下

收市守唔到512以下都唔好熊
或者等上返563先熊

3晚冇覺好訓

放心啦 被美帝盯上
日子邊會好過

咪燈

認真。。 Trump 點會出一次手咁少。。
睇返tiktok 單野。。 日日都新招

托市神器都敢put

究竟聽日會升定跌

各位熊軍隊友大豐收

隻騰訊500蚊 鑽石底好難穿，奶油如下：

1 ）5字頭，係大牛，一齊拎個好意頭
2）500蚊 齊頭數
3）連登仔一致睇好

集氣隊穿佢

btw 熊軍可以食糊先
今日上520可再入

未入場既熊軍可看520入場

此post不燈
信者得救

熊霸天下

507 鳥

54388 近熊 信念

熊軍戰無不勝

唔撚郁

屌你 係到妹妹下 升啊！

隻熊一開市已經大升

國家隊托得好硬
似乎係$510左右防守

防守唔到了
熊軍大勝

屌 以為會升番 5蚊入左牛

仲有冇熊軍入返場 put 過夜呀

2星期內必見450
仲牛擺到明自殺

2星期內必見450
1個月後見400
熊軍長渣必勝

咁撚低位都冇人入市等業績

信唔信業績後跌得仲甘
依家反手加入熊軍都仲未遲

本來博就收市有人接 白武士呢

501喇

有支持 爆升架喇

仲唔反手加入熊軍
上車機會可一不可再

再溝牛 上呀

恭喜各位熊軍大勝

仲牛輸死你

500蚊有血肉長城買盤。。 希望勁假時段穿左佢。。 聽日低開繼續人踩人。。。

兩星期內400蚊先收貨

衝呀

血肉長城唔頂得幾耐
破係遲早既事

落都要慢慢落先健康
急插會有反彈

搞手但求打個和 506賺餐飯錢放了，唔敢牛了

儒子可教也
聽日如果高開可以加入熊軍大家庭

唔覺得會高開， 星期三先敢牛 聽日照買熊

觸底反彈唔係無可能
就算唔高開應該都會彈少少上返去

入左熊過夜

歡迎加入熊軍
不過依個位入值搏率唔太高WO巴打

入左4000蚊鬥氣， 聽日賺得番

咁大家一齊集氣

尾市做乜插左成幾蚊

插定聽日係500 樓下低開

估唔到買700都要輸錢

反手買佢跌就會嬴錢

陰下陰下咁 45分之前慢慢爬緊上506 點知完場前直插到502

感覺聽日一係跌超過480/一係直上550

申利：9up

直上550 要升成10%.. 跌落480 啦

睇個勢 前者應該大 我睇12號業績都幫唔到佢上返去

最怕聽日重演上星期二 上星期輸到入肉

業績前都跌到咁 即係業績都唔好睇先放料人走

屌你老母港股除左開市半個鐘郁都唔郁下

仆街

睇，今朝set個價，尾市反而入左

巴打幾錢有貨?

巴打正股定牛？

買左call

手痕入左過夜 等變0

聽日昇旗易 可能會棍上殺到熊熊哈遍地血腥 巴打等數錢都得啦

隻牛坐緊10格

搏業績

咁既時勢仲買牛
我係你就拿拿林放左佢輸少當嬴

買幾大先？坐下先囉

大家準備好500蚊掃貨未

升最多上返510~515
就算升返上去係為左未來跌更多

隨時drop to zero

上升係為左未來有下跌嘅空間

太貴不了

方向正確

應該睇埋支那個隻拍片公司到期會發生咩事
真係畀人封之後700好快賴屎

到時就太遲
依家入先係早著先機

2個星期內必見450
奉勸巴打有位就好走

上返515即平倉走人

跌穿 $490 嘅話 基本上可肯定下跌空間會好大 我咁睇有冇錯

佢高位回落10%果下已經證實左無力再破頂
跟著落黎就只會陰跌陰跌慢慢磨爆你

我都希望上得返
比位我再加熊入場

一樣

上星期北水突然掃 700 搞到無咩信心再做淡友

聽日唯有反手入put+熊追返條數

北水去哂美團度
700大勢已去
可以放心熊爆

仲有99巴巴

今個星期尾好似公佈新既恆指成份股？
qq 好似會改低個比例？
又利淡

打殘佢

穿$500 就梗架啦

股價會反映
淡定好睇佢點寫

呢個星期業績公佈
佢生意咁好
實升
大家收手啦

熊熊哈

佢既生意一早係個股價度升突哂比佢
所以再公佈都只會係下跌

打到佢墜機

搵人燈燈700 望升

牛牛哈

此post從不燈

你用咩買？ 支銀手續費好貴

從來唔睇手續費
準備上車睇盤唔會介意果一百幾十

你嘅目標價係幾多？我估$470度

440 到 450

睇到咁淡
不過我鐘意

講真700 唔值500幾咁貴

聽日上一上515-520 先再跌ok?

2星期內450
1個月內400

聽日上即刻加熊

樓豬幾錢開始買
點解唔買期權？

支牛有期貨買

點玩法

qq 有好消息 爆升了

Qq 又收購了

賣出700期貨=沽/put
沽1張 每跌$1=賺$100
***注意沽太多張會輸身家***

source?

聽日爆升迎業績大賺

我們一起學熊叫

聽日上返560 喜迎業績

佢聽日上560 我訓身沽！

小米嗰啲點玩沽一張佢跌$1=賺幾多？

READY

去港交所網搵下 隻隻股每張股數有唔同

港股玩期權好似要用升級孖展帳戶？

你地買牛熊點樣SURE交易成功? 成日+1-1都輪侯中買唔到 +-太多拒絕交易

各位熊軍鬆日賺完一水後520可再度入場

買唔撚到熊 屌你老味

聽日業績
其他副業都大賺
唔掃就無時間

完全無轉勢
我d call回本準備平倉

做乜升咗成 $20

支騰個莊好撚鬼
一日放曬d貨一日又搶貨
玩牛熊果班比佢套死

真 放晒先 等陣渣都冇 痴撚線

今日本來就預佢彈
我琴日505放哂食糊準備今日再入

琴日放左成1.4B貨今日至少又吸返1B

渣緊牛既有位好走
最後逃生門

廢侵

仲諗住今日會跌穿 $500

今日唔敢玩 硬係覺得會升 將軍加油

升上去是為了未來跌更多

別人恐懼時我貪婪

使唔使先止蝕 估唔到升返咁多

巴打幾錢入
尋日無食到糊？

琴日隻熊過夜54388 0.12入 琴日收巿0.126

噚日低位入咗熊

屌……噚日 0.118 入咗，0.132 放咗
之後見佢上到 0.135，結果喺 0.132 又入返，結果今日坐艇

今日仲要出業績 點趺

揸緊個信念

特價時段

唔係聽日先出咩

未出業績其他副業已經公佈咗持續增長
唔買聽日就追唔起

夾爆你班仆街

即係繼續升？

call已放

升

係咪聽日出業績?

業績好唔好?

好消息出貨 明天跌 9up下

3點後睇下再決定

熊已走 止蝕先

騰訊上升既股價侮辱緊正常人

收復左少少失地 唔知仲渣唔渣好

520果陣我都放左

轉場去邊玩好

等埋業績先轉場啦，係咪呀

留名睇大家玩

e家算唔算盤整

520可以搵位入
或者想睇定d聽日先都ok

等睇聽日一棍穿500

唔睇升

近日就跌勢 但睇番月計其實升緊 係制裁果野先轉跌

美國追擊嘅公司無運行， 你睇下華為就知，52周高位好難再突破 比佢升上去都係20-30蚊水位 。
一個微訊支持唔比用美國公司信用卡同銀行都夠玩死佢。

而家入唔入

聽朝入平熊

咁多位熊軍早晨。
有貨既今日會唔會走熊，避佢聽日高開？

如跌到500附近可食糊待上515再入

跟。

財報前都係避一避佢穩d..
如果佢聽日高開再入平熊

有冇700牛區？想今日買牛

無改700始終要跌爆既結果

700後繼無力
買牛等打靶

今日都入熊先

如果爆升上去就係機會準備派貨

買遠少少都唔怕佢升 反正QQ一跌會跌好甘

爆上600再派

impossible

無錯
佢今年都升夠了
係時候落返去

各位琴日520入左既熊軍又可準備食糊

我前日入咗 504 熊呀屌

說好的業績呢?

一棍

500蚊 gogogo

業績就係用黎派貨

今日穿500喇

快啲啦

長遠睇450都係贏

夾到痛

越跌越有

入唔入put好
又妹撚到4點

琴日無入到既今日就忍下手
依個位係出貨位

琴日入左既今日可自行搵位食糊
或者再渣多日搏佢聽日穿500都可以

如果業積好，會夾一下勁，各位小心。

ok gun

業績好就預左架啦
一早反映哂係依家個股價上面
所以業績好都係要跌

幾點公佈業績傢

升返7

而家d熊好貴等聽日夾完一下先入

同問。。

轉燈

今晚8點

引牛 聽日肥肥

有冇巴打熊過

515熊已加

業績應該唔差 要熊既自己睇路

今晚8點 好似係

thz！

聽日直上550啦，夾爆你

你班熊軍聽日等收屍啦

乜都好過預期，熊左應該有d 危

預期不是預期 理想不是理想

好過預期
熊軍rip

dllm 樓主燈爆

要聽朝先知

劍指$550

樓主聽日應該輸到仆街

祝君安好

牛Gel

信念

尾市倒跌

一開市就早泄

高開低走 pls..

集氣
熊熊哈

份業績完全蓋過之前wechat 啲影響？

想跌喎

各位手足最緊要有信念

目標價500

497 蚊有隻100% 街貨牛😏😏😏

打佢老母靶

trump trump 制裁 一日落返400

15分鐘就軟左

收市再插

短期內先看450

星期五恆指成份季檢

牛定熊

會減比例。 利好定利淡呢

700應該要讓翻d位比其他藍籌

恆指轉跌
700都撐唔到幾耐

係時候退落黎

跟

希望今日50x 收。 聽日再500 樓下低開， 然後人踩人

今日d put價比人壓到7彩 到價走唔到

所以唔玩輪
食水太深

牛軍消失左

熊仔咪一鳩樣

期權有冇人分享點玩

俾錢就有得玩

直接買期貨唔洗比人食價

熊仔有打靶風險
但如果唔打靶基本都到價差dd

你有無計幾多先平手

利伸：比莊壓到510先平手，琴日516入

期權都係食水同輪差不多

我隻喜馬拉雅山熊完美到價

邊隻?

前面有講

今朝加注熊

仆街大戶仲未夠貨?
想質到幾時

巴打好波

樓主67357入左幾多貨

恒指要執位

All in 等睇樓

休完市按情況加注先

546入左2手牛係咪係時候斬倉？

504 入咗熊，幾時先落返去呀
過咗兩晚夜啦

回爆佢490殺牛

過多幾晚啦。 你幾多收回價

$565

唔算太近不過都係有少少風險

69133?
咁遠唔怕啦。 除非老美出消息解禁果d 大利好。 唔係都幾難破到前頂。。

搵位走佬啦
qq熊勢已現

想平手走都咁難
其實 10 號嗰日都執咗 14 格

54388

放心長坐必勝
大趨勢看450無變

幾多年後落返 $450

In 熊 we trust

好快
長遠看400

下年 3 月到期

點解我會咁傻仔

no problem la

比d 信心啦。
聽日可能已經見500 樓下呢。

傻仔在噚日高位冇加持

669都唔差

個個都睇淡嘅時候。。。
中過好多次伏

你睇下700幾多490牛

蓬佩奧暗示TikTok及微信禁令可延伸至字節跳動及騰訊()

《CNBC》報道，美國國務卿蓬佩奧表示，美國總統特朗普對抖音國際版TikTok及微信(WeChat)的禁令可擴張至其他方面，意味禁令可延伸至TikTok母公司字節跳動及開發微信的騰訊() -10.500 (-2.017%) 沽空 $15.91億; 比率 20.483% 。他指美國的禁令是確保美國人的資料最終不會落在敵對方如中國共產黨手上。

有關指令點名騰訊及字節跳動，其中一項指名禁止在美國管輤範圍下與字節跳動進行任何交易。另一項禁令禁止任何與微信進行之交易。有關指令含糊及沒有指明交易的意思，蓬佩奧的說法意味禁令可擴展至該兩個應用程式之外。(fc/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-08-13 12:25。)

琴日收市 牛熊比 9 牛1 熊
連登既熊爆700 區仲要得幾條友自high. 應該唔係個個睇淡既

連登唔睇淡=跌到仆街
熊熊哈

成個連登得我地幾丁友睇淡

今日牛熊比例係92.2% 對7.8%

成班仲係度牛
我地熊軍大賺
熊熊哈

首領熊熊哈

無知一問，呢個post 係講緊牛熊證定期權。 新手乜都唔識

睇淡700 美國出手700好快收皮

咁誇張。。 今日比晒逃生門放好友走。。。

都係睇淡 不用分那麼細
利申：入熊證

隻call仆街了
再反手熊

支持樓主 熊熊哈到450

睇死跌到450

QQ玩撚完

富途明燈
熊熊哈

你中意啦

利申：沽證

熊熊哈到400

熊熊哈必勝

笑左 真係玩撚完

450 450
而家只喺唔知聽日會唔會又掂500彈返上嚟
幾次都喺咁

聽日一定會
業績利好但照跌
震走左堆牛
無左班牛
大戶點開飯

直接500 樓下低開。。 會有機會比佢掂。。

邊有*

總之一彈就加熊
無得輸

大家都睇淡我呢隻牛軍就開心了

逢低加沽無得輸

仲牛

546依個價位入左2手真係想跳樓

仲有人睇牛我地熊軍就開心了

逢高加沽無得輸

下星期好走啦。。睇路，明就明

下星期劍指450
牛軍最後逃生門
明就明

正確思路

收市基金換馬，要出大lot貨

班牛仔死晒未

要殺落490先殺得死大部分

牛軍最後逃生門

英雄所見略同

今日如果唔穿500可先行食糊
如今日穿500就繼續渣

熊軍逃生門

真係？

我覺得會穿多次500，震走D人先

熊軍係無逃生門的
此為牛軍最後逃生門

今日仲入put好無?

心大心細諗緊入唔入好

彈高就係比你put

未係最佳時機

要入都唔是今日入

跌未呀
又妹

今朝開市食左轉熊仔。 睇下收市上到咩位再入場先

睇個樣似橫盤收市

樓主睇再升？

依個位值搏率唔高

幾多再入好？等機會

無力感好重

老細講 星期6 中美會談。 唔知會唔會拎qq 上檯傾。
收市仲有恆指成份季檢。 put佢既值搏率好似幾高

我想收市入d 熊

好大不確定性
班大陸佬壞事當好事唱
衰野淨係報一半

700午市後開始托唔住要冼落去啦
熊熊哈
熊衛兵必勝

put呀你升啦

就嚟輸10K...

熊軍或成最終贏家

開左逃生門都唔走

熊軍必成最終贏家

繼續熊過weekend

首領點睇下星期

繼續渣緊信念
下星期隊穿500

穿左500 真係會直落

熊軍擺陣
熊熊哈

In熊 we trust
700只會有大棍熊同少熊
永無翻身之日
熊熊哈

見到咁多傻散熊700就知準備入得

傻散自己去睇下牛熊比例

無錯
熊熊哈

又上返去

熊軍可以準備再次入場

每次升返都係入場既機會
熊熊哈

屌日撚日妹

首領
我離左隊去熊爆3690.
祝福我啦.3690 依隻妖怪好難打

我參軍

威到你

破產未

輸撚死呀做3690熊

未入場 等財報出果日

首領幾時入熊好？

520可入第一注

有冇邊隻推介

到時落返4就fat fat了

係富途見到

国安法侍候

搵隻喜馬拉雅熊穩陣

等佢地以為家鄉快將歸來時
其實係最後逃生門既打開

建熊倉中

業績公佈個牌唔升
點解今日係咁升

托市姐

今日熊？

熊0.01入咗 會唔會死

巴打咁搏

依家0.19啦

0.019

入熊時機？

跳哂樓未

推

再推

推多一下
540

熊左點算

死哂就無人推 早幾日明明上哂熱門

等回收 化灰

聽日再推

咁睇唔開呀

樓主唔好jump

此post已完

加注入熊

無人報平安
咁就死哂

錢我唔收啦
但片記住拍

仲入熊？

入熊gogogo

540開熊都唔知點輸

屌你地 我熊咗蝕緊2千學生哥冇乜錢

有冇人知今日升乜柒野

侵侵撚鳩淡友

屌咩蝕緊三千

入左好多？

幾皮已經係53幾入

仲升緊

睇下聽日回唔回 我買時已預要坐

聽日52周新高唔通.....

臨尾溝左注 希望聽日回啦

聽朝溝都得 唔好咁急 QQ熊要好有耐性

早知問下你先啦

同美團一樣 越燈越升 笑撚死

無人了

都唔明點解有人仲信美國會搞中國，次次都得個講，講左成年幾 多謝特大大幫我拉到700去500邊比位我入

收到風樓主玩極熊輸哂

樓主報平安

回番啲 輸少啲

熊軍比d耐性搵位再入

仲夠膽入

別人恐懼時貪婪

夾die 哂

要買遠d

520 熊， 成廿幾蚊

買咁近

570熊 啱啱補多注

520 個陣入熊

我睇佢破唔破550先再諗入唔入

屌原來你冇入

前排個勢橫行左咁耐跌唔落比我放鳩哂

首領

熊軍集氣

你有入返咩

未
氣勢不可失

屌跌番今朝個位，早知止蝕

入多隻美團牛對下沖

咁高仲入
抽礦泉水好過

tcehy升到咁撚樣

去緊ifc

過550你係咪熊啊

過550唔熊
過550就等佢破前頂就作考慮

斬撚晒 蝕一皮 跌定再入

升*定

睇你搏唔搏 佢今日無咩力

搏下 佢560左右就入

STRONG HOLDING？

冇啦 斬晒啦一皮落海

炒少少波幅叫做輸少啲啲

淡友死曬未

未

首領入場未
今日上過560 又想攻頂位

再睇定d先

入黎睇傻熊打靶🤣🤣🤣

唔通570勁假時段殺

我都轉左做牛軍執少少

但係心依然係熊軍，等佢升夠就熊佢

暫時睇唔到方向 但都有機會試穿 $564 如果破唔到我就熊

邊度唔見 就邊度拎返失去嘅

渣緊信念熊熊哈